點先可以搵到個愛惜自己嘅人

當自己都唔愛惜自己嘅時候

唔好撚好人先

得閒多啲發掘一下身邊既美好

你的美 已經給了誰

搵呀媽，呀爸
貓貓，狗狗

你用左咩方法去試？
你點樣學？
係邊度學？